放假放到都唔知有咩好做

份工好多假
放到好悶
有時諗返下工仲好

自己申請OT囉

人就是犯賤
返得耐工想放假
放得耐假又想返工

搵多份